「推上熱門」台灣有需要流亡人士請入

借ac
細佬見到個po關於 去左台灣嘅義士需要幫手
而咁啱細佬係台灣讀書 自己租屋 任你住
錢唔多 供到一段時間 主要係短期援助
我日日見到香港大佬們 幫手擋棍 檔子彈 自己咩都做唔到
所以想幫下義士
唔該大家幫我推

為加快進度， 麻煩按照下列步驟聯絡我

1. 將入台證用物理方式遮去個人資料

2. 附上手寫連登id影相寄去以下tg，需留意入台證相片要影到入境日期同出境期限

2-1. 無連登帳號嘅義士可只寄入台證 但會問返幾個問題

*審核過程有機會要求其他能證明身份之文件 如 學生證。
文件上記之敏感個人資料請以物理方式遮蔽。

3. 人工資料審核通過後將會轉介比 我要買MTR 巴打討論如何對閣下予以協助

以上程序由另一位師兄幫手進行 主要係保障返我嘅安全
而你亦可以用你嘅方式去驗證我嘅身份

而如果有其他需要都可以聯絡下 幫到盡幫

兄弟們唔洗怕羞 有需要盡量出聲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

10連推

推1

推2

pish

推推3

推推4

推推5

推下6

再推7

推多下8

尾二推9

Last 推10

推

推一推

我係TG聯絡人
請各位寄資料既時候記得
用物理方式遮蔽敏感個人資料
我地只係要核實你地確實喺台灣,
同埋係呢段時間走難過黎既
請保障你地個人資料,
我地現在及將來都唔會要求你提供
另外考慮我地冇辦法運送資金 亦無公信力進行集資
現時我地唔接受有心人士捐款
多謝你地有心